2018 你完成咗啲乜？

見就完2018 想知大家完成咗咩目標
叫做真係踏出咗你既一步
比我來年做個目標
我先
我終於開始咗學一門外語

開到間公司仔
搵到份月薪，2019要再上一層樓

同你差唔多
前幾年開左公司，今年開始賺到錢
有餘錢同老婆去旅行

飛咗條女

溝咗菅井友香

成功回覆樓主

大一歲

呢啲自然發生

炒撚左我老闆

成功degree year 1
21歲
覺得自己真係好廢

我都24歲先畢業

去左二十個歐洲國家

我下年都想學你咁去多幾個國家

1.2016年決定重回校園讀返書,今年終於畢業

2.亦都因為讀返書,我搵到份目前為止都ok touch wood鍾意既工作

3.起某種行業既credit終於見到自己大名出現,一圓夢想

4.終於換領都係起2016年已經考到既正式車牌

5.成功習慣左一個人選擇離開你都可以淡然面對 更加學識左自愛

唔好話今年,呢幾年對我黎講都叫完成左好多唔同既野,
但feel到今年真係開始係收成期
2019,繼續加油

我都準備考車

加油 男人真係最好有車牌 for傍身/搵食/溝女都好